香港情人江湖

香港情人江湖

以前有玩江湖聊天室既巴絲可以入去掛下機

多謝支持

轉左域名，開多次帖 多謝支持

有冇官府懷念下

名?

十年之後

夜d。 出左去

鳩撳下武林大會點知咩都冇哂

好的

OK了

lm

多謝支持

除左掛機之外仲有D咩可以做

隻秋
玩工廠 去合成d野

我自己改緊另一隻。改完比大家玩

多謝支持

好耐冇玩過叫豆子想玩下官府

退出唔玩了 你個fd命硬食錯藥
總站幫我del ac 唔該哂
ac.無聊天使
btw. 新年快樂

你都膠膠地
玩江湖都唔可以隻秋 不如唔好玩啦
玩單機遊戲岩你

新正頭和氣生財
你覺得你冇問題就ok啦 睇下而家玩單機遊戲嘅係邊個

Ok 我又唔怕單機嘅
Btw你咁玻璃心睇怕單機都唔啱你玩

其實你又點會單機喎
開多幾個funson 大把人陪你玩啦

分身？你做乜講緊自己？

唔講喇 你自己有冇惡意你自己知
唔夠人搶就私鳥解決 仲要自己合理化
你同_ _有乜分別
ok I quit

陰公豬你自己廢姐 喺度哭喪
我洗咩合理化
我同你一樣存點長大 你自己唔夠人黎有咩好講
第一日玩game咩

btw樓主應該巧kai心
我地係咁推po

好啦 你記得點樣恰新人就ok
邊個under你真係

唔好意思喎，除咗你之外冇搞過人
人哋打就打，唔會好似你咁hold住隻怪囉
打一下等幾分鐘 搞到全世界唔使打
都唔係第一次咁
係你先可以咁狗

點解要沒完沒了
10mins reset time係人都可以搶 我從來冇hold住隻怪 係你自己慢搶唔到 你覺得唔滿意咪出聲 我讓俾你打
咁樣一login即搞我你覺得自己一d問題都冇

你話冇咪冇囉
我旱幾日都屌過你唔好打一隻停幾分鐘 失憶呀你
唔玩就走啦 ，冇興趣同你筆戰

冇人想同你嘈呀 心平氣和講道理乍
我從來唔知你有同我講過 可能我掛g miss咗 我冇打一隻停幾分鐘 幾廿秒可能有 咪屈我
10mins reset time都係我fight返嚟 明明對大家有so 算啦唔講
新正頭唔好_ _聲好喎

自己知咩事 你最兄換房打架啦
得啦得啦 你話冇就冇囉~
你可以叫站長改返20分鐘,
你中意30分鐘都得

我想知邊個係最兄多d

正。好有細個玩江湖既感覺

大家都好有心去玩

江湖事 江湖了

大家玩得開心盡興

新年快樂

正WO

好懷念以前玩過嘅online game，叫劍雪浮生
btw，有無福利吖~ 官符，水晶戈啲送

係埋回錯帖。
d圖好正

想當年識左個叫yoyo仲大我一年

p

好撚懷念
細果時日日放學就係度吹水
鳩吹又一日

得閒上黎

我玩有冇得做官府/高管先？ 話晒我以前做過兩個江湖高管，定期放怪俾人打

名？

然

Thx